［矛盾辯論］Middle Ground

有冇人有睇？

女權主義者vs非女權主義者

素食者vs肉食者

無神論者vs基督徒